
                      Una película sin sentido, cambios bruscos en la historia los cuales ni te explican un porqué de ese cambio... básicamente una pérdida de tiempo, ya muchos espectadores se fueron y si no hubiera sido por el coste de la entrada, también nos hubiéramos ido, ya que es difícil de soportarla.
        
            